女朋友俾過你咩物理傷害？

你係隻狗？

幸福肥
到
心痛自暴自棄肥

夾到條j爆血管

一拳打落我個肚到

女上果陣 大力坐落黎

但係坐歪左

爆丸

咁無聊既

痛到呢

唔敢講？

睇字都痛

咖哩雞

咬走我d lin毛 好痛...

咬我手臂

前戲幫我除褲果陣，用指甲介到條J爆缸

一野打到我爆左個咀

利申已成ex